脫髮 有冇人試過yves richer ?

我都想知 你有無試到？

諗住聽日買黎試下

等你報告

佢話要成個月先知

你係試洗頭水定支精華？

想一齊試下

等你報告 我最近都好困擾脫髮問題 但會想試aveda多啲 依個你有無試過？

冇啊 點解想試呢支多啲？

聽comment 好多都話佢work 但太多防脫係控油為主 我怕用完好乾 所以仲未敢試

我用施巴果個
效果都幾好

巴打試用佐未 有無效？

垃圾打手好低質

轉過第二間啦

D手法好核突

假ac自問自答

試左幾次啲精華 搽完啲頭髮咁硬嘅？

你講y個支？ 有無甩少到咁？ 同立唔立？

脫髮朋友推介呢隻好好用